9.30粉嶺裁判法院要人！半夜先更新朝早0930

幫手推！因為遲咗更新🔽唔知會唔會無人去

聽朝0930粉嶺要人聲援

《元朗921代警執法》
📍粉嶺裁判法院
9:30am - 陳XX - 有意圖傷人，張XX - 襲擊致造成身體傷害、刑毀 #921元朗

排咁急會唔會係聽日個官

去唔到幫推

推唔切都要推啊屌

再推

pish

要人要人
推推推

推

願榮光永遠歸香港！

願榮光歸香港！

真係告得入咩？